有無人記得巴塞當年有個組合好勁 叫咩msn??

勁過晒依家d咩dbc abc 呀
當年阿叔敢講佢地最強
勁過晒依家d咩丹比利 麥包皮 華舒福
不過依家d細路 可能連巴塞都唔識

一場手足費時零回覆

Yes